［反風向］屌Big Cloud 係啱，但係俾番其他進化咗嘅泛民一個公道

見到大量post話big cloud會反悔，繼而屌埋其他泛民。我雖然唔支持白鴿或大狀黨，但係唔代表其他白鴿唔進化過。例如琴日有黃國桐都幫本土馮達浚企站

我唔會話依個係鬼，嗰個係PR. 但希望大家睇清楚邊個係對家，邊個係同路人。

pish

等睇俾人屈做泛民